有SS 有無LS?

GME 係咪玩LS
睇3XXXX

股災咪long squeeze
越跌越要買 越買反而仲越跌 買到最後輸晒

微信d老千股